有無人去過尼泊爾行/爬山

想問使唔使請 guide / porter？
要帶幾多野去？

abc 唔洗guide
小心下雨
同埋好凍

ebc呢

見到通常有guide 要搞登山證 上次行tilicho lake + thorong la pass